該組織還敦促下加利福尼亞州的立法者在該州的刑法中正式承認基於性別身份的謀殺。 提華納當局被批評對跨性別女性謀殺案的處理方式 
 相反，據WTOP報道，她敦促檢察官給勒布隆德一個坦白謀殺並承擔責任的機會。 一名2015年被控跨性別謀殺的醫生被判35年，2020年9月17日，華盛頓刀鋒報 
 顯然，這在一些國家是有用的，比如巴西，那裡的謀殺率大約是全球平均水平的5倍，犯罪一直被視為社會的一個主要問題。 播客:COVID-19正在幫助巴西變成一個監控國家|安東尼·格林| 2020年9月16日MIT技術評論| 
 他們成立了一家廣告公司，專注於奢侈品時尚界，但在特雷沃恩·馬丁(Trayvon Martin)被謀殺後，他們決定進軍社會正義領域。 《戰前》探索了我們醜陋的過去|布萊恩·t·卡尼| 2020年9月16日|華盛頓刀鋒報 
 他還被指控謀殺未遂，甚至有人把牛奶倒在他身上。 最後的酒吧? 尤金·羅賓遜2020年9月15日|Ozy 
 網站Murder Inna Dancehall收錄了207首帶有暴力反同性戀歌詞的舞廳歌曲。 莫里斯·湯姆林森是如何在牙買加被揭露並被迫流亡的|傑·邁克爾森| 2014年12月9日|每日野獸 
 謀殺、自殺、疾病、老年:這些死亡一直尾隨著我們每個人，但在監獄裡，它們對我們的收集要便宜得多。 監獄裡的百萬種死法|丹尼爾·吉尼斯| 2014年12月8日|每日野獸 
 在競爭對手哥倫比亞廣播公司(CBS)，也就是《陰陽魔界》的誕生地，長期播出的《女作家謀殺》於1984年首播。 一個厭戰的老兵是如何創造“模糊地帶”|Rich Goldstein | 2014年11月13日|每日野獸 
 在他的領導下，謀殺、暴力犯罪、失業和稅收都急劇上升。 關於科裡·布克的醜陋真相，新澤西金童奧利維亞·努茲| 2014年10月20日|每日野獸 
 眾所周知，導演威廉·德斯蒙德·泰勒在1922年被槍殺。 埃博拉、冰川和性高潮的8個必讀故事:野獸的最好寫照|威廉·布特| 2014年10月11日|每日野獸 
 毫無疑問，如果不是由於特殊情況，用皮下針頭進行的謀殺通常是不會被發現的。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種 
 謀殺、強姦、縱火和其他一系列暴行往往是大腦有病的第一個證據。 古代信仰和現代|托馬斯·英曼 
 “我想我知道誰犯了水仙花謀殺案。”他沉著地說。 《水仙花之謎》埃德加·華萊士 
 無論謀殺以何種形式發生，出於何種原因，都已經夠可怕的了。 競技場|各種 
 那女人總是抱怨謀殺是什麼鬼? 乞丐的歌劇|約翰蓋伊